假設香港獨立之後，軍隊應該用英制軍階定美制軍階好？定係整翻套香港版好？

same as topic
歡迎下方討論

諗吓你個骨灰龕喺邊度仲好啦

一國兩制（英制同美制）

大海

緊係英制啦 香港本身都係跟英國個套嘅

香港獨立後，香港人依然係以文弱書生為主
水貨佬都打唔贏

咪又係等比人勞役

即使做人亦一樣
未覺悟的成人不能自立
無必死的信心係唔會獨立到

紅帶新郎哥最型
夠嗮顯眼

黑腳, 車頭, 新郎哥, 咩喳, 灰頭

依然係以文弱書生為主嘅話根本就唔會獨立到

屌 用咗警察術語添
睇得雷洛傳多 勿屌

lm睇有人屌我冷氣軍師

黑口罩係新兵
黃頭盔n95係士官級
黑頭盔單嘴係尉官級
黑頭盔雙嘴係校官級
6800係將官級
軍嘴就係最大粒
咁樣分軍階最有香港特色

期待有臂章同肩章模擬圖睇下

我係Avon 番工喎

話說我想知FM12英國本土價係幾多

以前三四十£，宜家鬼佬都炒

換言之以前未炒嗰陣(如果唔計運費)嘅話, 一般香港市民都負擔得到?

呀蛇你好

荷蘭國防部買入價每個£12-13 左右

英制即係越做越差梗係美制啦

香港自創一套新嘅制度

跟象棋

大概有咩分別
一般都係有下士中士上士少尉中尉上尉嗰啲
但係英/美制有咩唔同

另外我覺得美國Marine套軍服好型